召喚海洋公園巴絲

前排有野搞quit左part time
諗緊返唔返返去做好
有無巴絲做緊或者做過？

之前做過fnb

我都係之前做過但有事所以quit左
好想返去做 巴打返咩部門

Sales